民建聯請食盆菜啦！！！

沙田嘅朋友
民建聯今日買飛食盆菜
8月3號諗起見到民建聯嘅朋友 都覺得開心
廿蚊咁著數 唔係唔黎吖嗎？

Btw
7月21號去金鐘 唔該

香港人齊上齊落！

推

廿蚊好抵食

招換沙田友！！！

招喚沙田朋友

一齊食啦喂！

招喚禾輋朋友

要有啦

721去完金鐘就食盆菜

記得嗰日唔好圍呀 好多人想去食飯

食屎啦，屌你老母淫賤聯

GOGOGO

唔好圍住佢地呀 大家都要食飯

一齊john

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

東區撚表示坐車過黎食飯都平過落街食

幫手推！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

有無人可以買埋我個張

開始咗賣飛3粒鐘喇, 禾輋嘅朋友買咗飛未? 20蚊位又真係平, 仲可以向大家支持嘅議員表達意見, 分分鐘表達完會學人請你地飲寶礦力

之前有個巴打開左個fb page收集建制福利

你試下share俾佢發大佢